平時點嗌對方

喂呀

大家寧願針對有可疑嘅人
都唔針對一定係仆街嘅政府
Goodest logic

求幫推 咪再討論啲人有幾黃 啲分化撚贏晒

左手

有冇享用佢肉體先?

對方指咩

一齊食

平身

左腳

你

我嗌自己？

響度

有入無出

口水能醫百病